{
  "Easily send email and SMS campaigns and boost your business": "轻松发送电子邮件和短信活动并促进您的业务",
  "\n  To obtain your Auth Token, follow these steps:\n  1. Login to your Acumbamail account.\n  2. Go to **https://acumbamail.com/apidoc/**.\n  3. Under **Customer identifier**, you can find auth token;\n  ": "\n  要获取您的身份验证令牌，请遵循以下步骤：\n  1。登录到您的 Acumbamail 帐户。\n  2。 转到**https://acumbamail.com/apidoc/**。\n  在 **Client identifier**，您可以找到认证令牌；\n  ",
  "Add/Update Subscriber": "添加/更新订阅者",
  "Create Subscriber List": "创建订阅者列表",
  "Unsuscribe Subscriber": "取消订阅者",
  "Delete Subscriber List": "删除订阅者列表",
  "Duplicate Template": "Duplicate Template",
  "Search Subscriber": "搜索订阅者",
  "Remove Subscriber": "删除订阅者",
  "Adds a new subscriber to a subscriber list of your choosing.Can be used to update an existing subscriber too.": "在您选择的订阅者列表中添加一个新的订阅者。Can 也用于更新现有的订阅者。",
  "Creates a new subscriber list.": "创建新的订阅者列表。",
  "Unsubscribes an email address from a subscriber list of your choosing.": "从您选择的订阅者列表中取消订阅一个电子邮件地址。",
  "Deletes an existing subscriber list.": "删除现有的订阅者列表。",
  "Duplicates an existing template to use it on a email marketing campaign shipping.": "复制一个现有模板用于电子邮件营销活动发货。",
  "Returns the subscriber's advanced data in each list to which they belong.": "返回订阅者在他们所属的每个列表中的高级数据。",
  "Removes a subscriber from a list": "从列表中删除一个订阅者",
  "Subscriber List": "订阅者列表",
  "Merge Fields": "合并字段",
  "Update Existing Subscriber Data": "更新现有订阅者数据",
  "Double Option": "双选项",
  "List Name": "列表名称",
  "Sener Email": "Sener Email",
  "Company Name": "公司名",
  "Company Address": "公司地址",
  "Company Phone": "公司电话",
  "Email": "电子邮件地址",
  "New Template Name": "新模板名称",
  "Origin Template": "起源模板",
  "Subscriber Email": "订阅者电子邮件",
  "Updates the merge fields over the existent ones if the subscriber exists on the subscriber list.": "如果订阅者在订阅者列表中存在的话，将合并字段更新到已存在的字段。",
  "Activates the send of a confirmation email when the subscriber is added.": "当订阅者添加时，激活确认邮件的发送。",
  "Sender e-mail shown to the subscribers of the list when e-mail marketing campaigns are sent to them.": "电子邮件营销活动发送给邮件列表的订户时显示发件人电子邮件。"
}